export const jsQuizz = {
    questions: [
      {
        question: "بزرگترین پستاندار روی کره زمین کدام است؟",
        type: 'MCQs',
        choices: ["فیل آفریقایی", "زرافه", "وال آبی", "اسب آبی"],
        correctAnswer: "وال آبی",
      },
      {
        question: "کدام سیاره به عنوان سیاره قرمز شناخته می‌شود؟",
        type: 'MCQs',
        choices: ["زهره", "مریخ", "مشتری", "زحل"],
        correctAnswer: "مریخ",
      },
      {
        question: "نماد شیمیایی طلا کدام مورد است؟?",
        type: 'MCQs',
        choices: ["Go", "Gd", "Au", "Ag"],
        correctAnswer: "Au",
      },
      {
        question: "در چه سالی کریستوف کلمپ آمریکا را کشف کرد؟",
        type: 'MCQs',
        choices: ["1492", "1620", "1776", "1812"],
        correctAnswer: "1492",
      },
      {
        question: "کدام گل به عنوان گل ملی کشور هند شناخته می‌شود؟",
        type: 'MCQs',
        choices: ["رز", "لاله", "نیلوفر آبی", "تاج خروس"],
        correctAnswer: "نیلوفر آبی",
      },
      {
        question: "کوچکترین عدد اول را بنویسید",
        type: 'FIB',
        correctAnswer: "2",
      },
      {
        question: "در چه سالی کشتی تایتانیک غرق شد؟",
        type: 'FIB',
        correctAnswer: "1912",
      },
      {
        question: "کوچکترین سیاره در منظومه شمسی چیست؟",
        type: 'FIB',
        correctAnswer: "عطارد",
      },
      {
        question: "ورزش یوگا از چه کشوری آمده است؟",
        type: 'FIB',
        correctAnswer: "هند",
      },
      {
        question: "نزدیک ترین کشور به قطب شمال کدام است؟",
        type: 'FIB',
        correctAnswer: "فنلاند",
      },
    ],
  };
  
  export const resultInitalState = {
    score: 0,
    correctAnswers: 0,
    wrongAnswers: 0,
  };